啲的士狗真係唔抵可憐

話說今日同班朋友趕時間搭的士
個的士狗一開始已經串柒柒
我地上車行左廿秒未夠先講去邊
佢就話香港咁撚大你行晒？
再行多一個街口我先發現漏左野要返去攞
佢就勁大聲話依家啲後生仔冇嚟交帶
我咪即時屌鳩佢囉
又唔撚係唔比錢我中意去邊咪去邊

最後報警處理 唔知條的士狗依家點呢

：的士狗唔屌唔得
：人地都係打份工姐